天文台料市區連日8°C 寒流持續7日兼濕凍 長過除夕強烈寒潮

天文台預測，市區氣溫由周四下午約17°C，跌至周五六早上約8°C；寒冷天氣至少維持7日，較之前除夕強烈寒潮的4日更長。

【天文台料市區連日8°C 寒流持續7日兼濕凍 長過除夕強烈寒潮】

=============
💪🏼 VIP撐《蘋果》計劃 每月$300起

=============
📣 撐學生免費睇一年《蘋果》
學生申請：

仲講咩天氣，擔心35+先啦

配圖一絕

變熱褲

又黎恐怖
除夕吹撚到幾凍
點知...

係中環見鬼佬短袖行緊